（題外話）今日空氣差到我鼻敏感勁辛苦

空氣好左半年，結果支那工廠起死回生

空氣污染 app 支那紅晒CLS

咩appq